<木曜四超玩> 台灣網上節目真係好高汁 [9] -- 你最喜愛木曜的十大影片&年前200萬目標

[撥出時間&頻道]
麥卡貝Live直播木曜四超玩 每週四晚上九點到十一點

[節目相關網站]
Facebook:
YouTube:
木曜4超玩 (主頻道)(一日系列) 主頻道週四晚上11點半首播
*(每週四直播前大約8時左右，Youtube主頻道會有直播前直播，幾位主持人聊天食飯)

月曜1起玩 (副頻道)(節目VOD&其他系列) 原為木曜4 Live
Instagram

[主持人]
邰智源 邰邰的第一個家 (ig:taitaihome)

林柏昇 KID (當完兵)(ig:circuskidd)

YT:

謝坤達(KunDa)(ig:hsieh_kunda)

黃于恩 溫妮(ig:yuen_nnnnnn)

YT:

泱泱 LYNN(ig:lynnwu0219)

YT:

阿部瑪利亞(ig:_abedesu)

YT:
(暫時開左，未上過片)

由連登仔投票覺得最好睇既十集，推介比岩岩接觸木曜既人
Credit:蕃薯熊熊 巴打

1. 木曜家民宿
首推宜蘭篇
上集

下集

另外仲有九份，墾丁同台中篇都唔錯

2. 同一屋簷下 同民宿唔同 主持人佢地要自己搵野玩同做
新板巨星篇

宜蘭篇

3. 演唱會幕後工作人員 呢集係五月天係香港舉辦演唱會果陣拍攝

4. Yarist 運動會 同台灣各大知名YouTube合辦

5. 一日北海道導遊
上集

下集

6. 躲藏吧明星

一共有五集 私心推介 睇左第三至第五集先 因為有溫泱

7. 一日玉山氣像觀察員
上集

下集

8. Rising 演唱會 由木曜團隊與歌手合辦演唱會 模式係韓國無限挑戰歌謠祭咁
上集

下集

9. 一日總舖師
首推第一集

10. 一日憲兵 呢集係睇泱泱

11. 一日飲水機技術員 好多巴絲都推介呢集 個學長實在太搞笑

是次投票既問卷，未投票既朋友仔都可以投，未來可能每PO更新十大

本週更新
阿部瑪利亞 Maria Abe《Shine Shine the Night》Official Music Video

請多多支持阿部以及其他主持人

年前到達200萬(農曆新年前)，木曜主持人環島感謝

lm

睇左一年新觀眾lm

睇緊琴晚啲直播

Lm

想知 冇追到

冇講咩，只係唔小心出咗一秒對話紀錄

出左個成個對話
但係我睇唔切！

推

新po lm

近排開始睇返
睇左麥當勞果兩集
同埋搵左啲舊既黎睇
去香港果兩集都好好笑

葡蔔

香香的奶~~

笑到痴線，同上次火車一樣

係。。工作人員內容，見到係車裡面既圖，話咩前面等無乜野

LM

十大點解有11

DLC

新人揮個手
而家先知連登有木曜po

nplm

木曜家民宿 墾丁同九份篇先好睇

留名

是咪未有新的一日系列

九份最好睇！！
睇到我都想夜衝

冇
黎緊星期(1月7日)播一日公車司機，邰哥專登去考牌，六大金剛都會上車
應該好好睇

啱先係Now 見到個廣告有邰哥，屌原來係大陸Show 星廚駕到

唔該ching

新人lm, 上個月剛加入深度會員

原來都有人鍾意墾丁 第一次睇個陣兩個偽娘笑到我氣咳

應該會好搞笑

Lam

其實仲有好多心水，一日周天成都好正，平底鑊羽毛球笑死我

以前睇過佢地唔多有乜好感
睇完呢集真係好感度飆升
好笑到癲

睇到偽娘就唔想睇落去

溫泱訓左勁耐

九份夜衝再睇日出真係最好ending

琴晚蕾拉都有收到畫

試下睇埋落去 邰哥d反應太正 對比上一pair來賓

香香的奶~~~~

講真呢兩集真係做到民宿既感覺

其實大家如果順序咁睇 真係發現佢地越做越大越誇張
好想睇佢地可以成長進步到咩程度

談心果part我都好鐘意 溫妮咁多年黎講得最好果句就係果集

唔知係咪因為啲電子音autotune, 成首其實聽唔到歌詞

btw, 馬利亞身形真係好屈

冇講咩特別
只係佢地拎部手機果時
隻手hi到個mon縮細咗show咗啲對話記錄出嚟
跟住百祥就叫佢地剪走呢段skip咗佢

勁到百祥 佢好似開talk講點做制作人

都有拎夜衝呢段出黎講
話節目暴走先好笑

好有日文感

200萬訂閱仲可以睇演唱會full ver.，好想有得睇

叫陳百祥填返日文詞啦

你有冇睇百祥早幾年係ptt篇文
有講過話 , 推阿公選總統 , 不過都知講下笑
但係三四年前佢地話想搞運動會 , 我個時都覺得係講下笑
又但係兩年前佢地又話想搞演唱會 , 我都覺得係講下笑
不過選總統真係大獲好多 , 但係都唔一定冇可能

我唔開歌詞其實唔太聽得明瑪麗亞唱緊咩

新post lm

我開頭直情以為佢唱緊日文

冇字幕淨係聽得明香香的奶

拍電影我依家都覺得係講笑 但真係唔係無可能

岩呀 , 上年開始講話今年拍電影 , 真係好大機會 , 畢竟又出唔到國 , 演唱會應該唔可能每年搞一次 , 所以今年大製作可能有電影

如果全部大企劃變成年度(e.g. 運動會，演唱會)，再加電影，又或者可以出番國，佢地會忙到痴線

佢地團隊愈做愈大 不過得百祥同呀良可以獨挑大樑 IC感覺做vlog 同輕鬆小品多 如果有多個好似呀良咁 應該會好好多

都跟你說了放手

星期四直播winni都著大波衫
個pad有幾厚

如果要拍電影...
第一套諗起應該係 "炸雞特攻隊" 果種，不過電影感覺再難過演唱會好多...
畢竟演技無得好似演唱會咁短期練到 (同好難回本)

演唱會我已經覺得好誇張
電影個成本應該貴過演唱會好多，而且要請好多專業既人，真係有可能咩
運動會>演唱會>電影，啲製作越黎越大

因為呢個post先識木曜四超玩
留名

電影暫時仲未得同一定蝕，演技又係問題

搵佳嬿

星球大戰
近排佢最好睇我覺得係去錄Bring You To Life果時
黑衫黑帽突一對小籠包咁

估唱歌第一題IC
邰哥心虛個樣超好笑

電影又唔一定要好大製作
睇佢哋想點拍法嘅啫
極端啲有啲戲直頭係一間房入面拍晒

重點都係睇佢哋諗到咩劇本

BTW敬庭個花名叫西西咩同點解?

電影我覺得木曜啱出Documentary 或者一日系列SP電影版咁

the office嗰隻風格可能幾好
扮係拍緊一日系列咁，但係有劇情

一日電影明星

我都覺

一個好愛台灣但有加拿大護照同去大陸搵錢既人

泱泱好正
溫妮又禾稈珍珠

有無人會睇KID同黃秋生之後播個個節目?

16年嘅事啦
之後都無見過佢去大陸搵錢

電影如果剩係做fans 向好難回本喎，唔同演唱會

呢個post講明佢立場啦
佢最多係同視網膜一樣

可以由微電影試下先
但木曜個班底可能唔做開拍劇拍戲呢類

可以同得蔡總統拍片，基本上短期內唔會諗大陸㗎啦

應該上吓演技堂先

我見billiblli之前po一日市長個d都過10萬人睇過(不過比人del左)

之前拆禮物有人cue大根山豬

忍唔住搵翻出黎睇

仲有 有冇人統計過咁耐以黎溫泱比扇子打既次數係咪唔多過10次（記得好耐以前有把細既）

咁不如統計埋阿公俾人打過幾多次

watched all ready, excepted live

真高汁Youtube Channel! 十分推薦

果集唔太關兩岸政治事
台北民生市政居多
何況柯檳榔都係中共認可架啦

我記得d彈幕 係咁讚柯P

話地方官有佢咁貼地就好

兩岸一家親之後幕僚2無咗下文

依家柯家軍個名咁臭
後生嗰班都知咩事
而網上節目以後生為主要觀眾
正常都唔會搵佢合作啦

平心而論單講佢啲民生實事係做到野
而且個時好似未露底
係想問邰哥而家點睇

邰哥應該算大愛左膠，泛民之流

同羅大佑一樣

我記得邰哥今年台灣國慶既時候係ig講過話咩
其他藝人唔敢講祝台灣生日快樂，唔通佢地要認賊作父

之前有巴打po過木曜本書 其中有句
幕僚只有一集，木曜卻會一直玩下去
應該算暗示左唔會拍

少正

正因為知道佢平時無料
見佢谷咁大就覺得好假

唔襯佢

講真就算唔計政治形勢轉變
我都唔知第二集有咩行程可以拍
而出到來個火花要唔差過第一集

同時本身合作都係為柯2018連任做勢既一部份

其實有時對一啲無外交權嘅市長州長省長呢類嘢，當地人有時未必真係咁理佢係咪你哋口中嘅奶共

幾正

依個情況其實都已經慢慢轉變緊
台灣唔使講，好似遠啲嘅澳洲維多利亞州州長自己同中國簽一帶一路協議依家俾聯邦政府同澳洲人屌到飛起

睇過佢跑半馬就知佢幾大

百祥： 佢個人2D的，係個薑餅人

新post留名

你錯了，我就係住緊維省，省長民調支持率係成70%㗎

冇所謂啦 又冇得屌 得個睇字

所以可能溫妮想係螢幕上個視覺效果好睇先咁做

反而果晚泱泱有一吓伸高雙手show埋條腰

佢當時講兩岸一家親其實想lam兩邊(淺藍+淺綠=白)選2020總統
只不過多得林鄭同popo，空心菜先得以翻身
同一時間收哂泡菜魚同柯檳榔皮

手足呢

月曜出新片

正搭車睇

妖孽溫

真係好正 好想聽成首 幾時會上架

真係唔知

應該播埋演唱會先出

好想快d係spotify聽

我見佢籌備嗰段片成日問d歌手會唔會將首歌放入佢地大碟，即其實未必會由木曜出一隻，但會喺咁多歌手之後出嘅碟搵得返都唔奇

一日🐼

緊貼時事

早兩日先有單店家恰鳩熊貓嘅新聞，今日就拍一日熊貓
又發揮木曜死神特色

應該爆哂單 間野

鴨肉呢單野個後生老細真係好撚串，
仲要 google 洗走晒佢地啲劣評

原來邰哥做木曜之後都仲有上其他綜藝節目，可以有機會俾佢表演咸濕伯父

打了啦！

殺了啦

back hug
這情況就是手上有什麼也給他打下去才對

一刀劈落去

做food panda/外送唔少youtuber都拍過
睇下木曜今次有咩新意

可能係搶救木曜

訂閱咗未
想睇演唱會

呢個拍之前就出咗事，唔算死神啦
反而可能幫foodpanda做勢添

真正死神係台鐵
出埋軌...

我諗搞唔掂
聖誕講果陣185萬人
依家都只係186萬人

其實真係唔易

冇緊貼開
大家知唔知幾時出運動會？

應該過年前

依個系列好似好耐冇出現過

上年七月

做起左就唔需要搶救

有無人估吓新年前無二百萬點拆

都無計，台灣200萬訂閱既本身都唔多

其實佢哋到咗頂啦

我又唔覺得到左頂 這群人都300萬 海外觀眾有水位 不過木曜d片唔係速食 好難吸引觀眾

有太多inside joke
同埋好多老觀眾
我年幾前睇嘅時候都係因為阿部先睇

阿部大膽左，開始會鳩嗡

其實剪多啲一日精華短片再加埋日韓英字幕可能會吸引多啲外國速食觀眾睇嘅

可能係上過幾次宅知道後學壞

有俊傑 沒天良個堆魔王都夠死啦

她跑半馬條片超感動

民宿頭兩集溫妮都幾好
豬排大師 溫泱vlog 劍道我都幾鐘意
有d早期工商片都幾正 微軟 牛頭牌

等我睇下先 thanks師兄

佢地如果同多少少海外 YouTuber合作 馬拉 港澳 新加坡呢d已經有唔少訂閱 日韓呢d太難啦 成效一定唔大 都係果句 唔係疫情 我諗佢地2020已經破左200

話口未完
今晚又上

冇左魯酥酥

其實係cut budget定係餐哥劈炮

佢劈

睇留言話餐哥去麥卡貝路程遠
收嘅錢又唔多 自己直播仲好搵

佢真係直播乜都會有幾千人睇，好癲
玩新game過萬

比賽開始ep3

感謝
上次第2集睇唔到

你再試下

唔該絲打

原來sell手遊

第二part講解個mv

邊個串佢?

寸佢我覺得佢冇乜野

笑死
match翻今時今日既情況

建議你睇哂溫泱vlog先
你就知佢平時嘅風格係點

等我睇返1-3集

我睇落就覺得無串佢嘅

其實都唔關事,睇魯蛋啲反應都知佢地係fd底純搞笑啦

其實佢本身係宅知道入邊個表現都唔太活躍
成日都係陪笑，主軸都係6tan 鳥屎
再睇返魯蛋佢自己直播 完全同宅知道二個人來
「哭啊」
「對唔住呀大佬」

再者，之前聽貝莉莓講twitch 直播主每個月有最低直播時數要求
如果佢去麥卡貝又遠又少錢，咁真係不如留係屋企開多3-4小時台好過

有無人知今日播一日咩野？

上次直播講過 應該係一日巴士司機

巴士司機

FB有trailer了

真係去考左個牌

真係唔關事，你地真係有睇開，呢集之前已經講過好多次年尾唔做，不過估唔到係真

再加上魯蛋當家都成日提主持費好少，自己開仲多錢賺，佢個心一早想唔做

佢係因為同6tan 鳥屎好fd先會做到而加姐 魯蛋當家個陣已經唔想做 hea做 加上開台搵多好多 淨係食訂閱 我估1個月至少2,3萬港紙 未計佢工商同donate 但冇得再睇遊戲天才上麥卡貝有d sad咁解 始終係開國元老

我都係因為佢先識麥卡貝，仲早過木曜

大中天

我都係大中天識佢

最近開始由近期既直播存檔睇起
我覺得溫妮性格應該係台灣人講個種白目
平時講野已經係口快過腦 去到細節位睇得出佢真係無乜做人處世既經驗
特別係交換禮物同埋估學長學姐名個2集
仲有比阿良整蠱個集vlog 好似唔想主持咁
不過好彩佢係女同埋識笑扮下傻

呢個題材都幾難拍 要真係揸巴士載客的話

如果佢唔係咁cute 佢一早俾人柄到爆
雖然佢上年真係好落力想改變自己但有時睇佢食播個啲真係有啲煩, 一係就好似唔係度一係就亂講野
阿部入到黎真係有啲比下去
阿部有時係無效果但人地至少個人係度
加上佢同溫比敬業好多

我反而係因為佢太CUTE所以唔太鐘意佢
敬業果到就有D難比,阿部黎到未有太多JOB,我諗都係學緊中文同木曜
但溫除左木曜有其他野,上過蝦皮出過碟
自然好難FOCUS哂落木曜到

比沒天良呃有得去日本disney變左去松山煙廠
果集唔想主持都好正常 反正佢地就係想要呢種效果
溫妮係木曜就好似屋企入面長唔大嘅細路女咁
成日做錯野比阿公鬧 跟住負責扮cute被原諒
但如果少咗呢啲效果木曜硬係會差梗啲野咁

所以佢成日都畀阿公串

食播三傻入面係佢講得最多野 唔講野又比人話係度放空 去到正節目有阿公係度 佢不嬲唔會點講野 建議睇返早幾年 阿公kid 缺席直播果陣 溫表現係幾好 特別係煮野食果集 我唔明點解要比黎比去 三傻各有特色

阿部開個人channel喇

都係既
三傻而家都缺一不可
同自從有坤達, 大家啲表現都好左
佢啲節奏都掌握得幾好
又有啲正常知識可以同其他人吹

阿部開咗yt channel

下禮拜有運動會睇

運動會應該變年度節目

唔知木曜調邊個 過去幫

之前睇泱泱有 1C 品萱 永威 幫手拍片
我諗阿部應該差不多吧

百祥D廣東話應該差過邰哥

小三先移民都唔記得
我仲以為佢兩三歲就走

胖達痴線 仲剪得快過排球

老司機開車lor

司機證張相

老司機帶帶我

3個鐘cls

台灣巴膠

送紙紮車

咁離譜？？？ 我老友3，4歲就去台灣依家都仲勁流利， 仲可以好似我哋咁加個『撚』字喺啲句子入面

上個禮拜連巴閉都唔知……

要幫佢推得勁過啲48／46 嘅成員，等佢可以知道佢當年揀去台灣係正確嘅選擇

又抽人地抄橋

Eric都有考

直出就正
越長越好！

2020年2月就開始上堂
呢個計劃玩咗一年

就因為禁唔準入軍隊拍片？

外國人唔准入軍事區

但移民唔係應該有台灣籍？

百祥冇入籍 仲揸緊工作證

阿公果然係學霸

阿部先生

仲有下半集未拍

醬油?

蕾菈打我

差啲撞波子

但係架波子違泊左先喎

咁都賣到廣告

可以住咁耐都無咁搞笑？

真係唔敢相信邰哥同城城同歲

阿公個樣後生個時已經好老

阿中畀喜鴻炒咗?

喜鴻好似係第一間停旅行團
之後阿中好似去左做Ubereat

明屈溫妮
明明成程都想訓覺

萬五係台北來講算唔錯

學號有含意

求解釋

第一次登場日期

已訂閱
之前睇過佢仲係AKB時期有條吊單槓既片 唔知係做效果定點
心諗佢個隊友講野咁鬼mean既 好開心佢木曜越做越有聲色

係咪運動會嗰條片

d donate 多到

會唔會讀到十一點半

等緊運動會預告

溫妮中英都唔得

但係人地個運動會我覺得好睇過木曜

性質唔同

阿公好想收工

仲未完

性質唔同嘅百祥點會日提夜提
佢始終覺得人地係跟佢

經費差咁多
而且人地個運動會根本係一個單獨節目做好多集

仲要係金主三立

咁明星運動會係泡菜做先
不過木曜唔做既話又真係唔見得台灣電視台識抄泡菜

我覺得隊長都係做節目效果
成團咁多人 阿部有幾分鐘出鏡算係咁
反而比基尼個條片真係睇得出好唔開心

全明星公佈嗰陣啲台仔考古過好多年前已經有電視台拍過
但係百祥主張自己係yt首創

不過全明星真係幾好睇
後面鬥得幾熱血

達哥想自殺

壞掉了哈哈哈哈哈哈哈哈

就算以前做過
佢做唔起咪冇繼續
點睇都係佢見木曜運動會收得先攪啦
就算之前子瑜係泡菜比人狂cap圖都未見台灣電視台識找條橋黎用

啲台仔唔gur百祥咁大氣焰掛

係運動會 吊單槓世界紀錄保持人
比基尼反而無睇過

吊0秒

3個鐘咪差唔多第一屆兩倍長度
我好興奮阿.jpg

Kid係咪覺得秋生難搞過邰邰?

百祥直播有講話3個鐘？

同埋如果呢度喺全部人嘅話，私心覺得比上年退步

但佢話比上次短

預告好好睇呀
達哥個人舞台
期待到爆炸

上年卡士好似勁啲喎

阿部

希望有更加多人未出現

唔係全部人啦
之前邰哥先錯手po咗運動會個日既大合照

上2個post有合照
有好多新人！重量級！

狠愛演合體應該最重量級

唔係話片長係上年嘅兩倍
但剪片嘅時間係比上年短
所以先話胖達好L勁咩

今年唔同嘅有hook, 安揪,木星,金針菇,阿圓, kid

係

牛排係蛇丸同胡椒對面
係天意定做媒

應該百祥唔想佢地面阻阻先咁整

遲d會唔會考埋卡車司機呢？定係同一個牌？
唔識

其實片長同剪片時間唔係不嬲都成反比架咩

Fred同博恩應該黑馬黎

sorly me聽d唔聽d
總知係好期待

拍完有成1TB容量咁大

世界級

Eric想考埋拖頭

FRED同博恩有操開,FRED打籃球好似唔差
蔡哥本身都玩開運動
反而白隊得尼克同KID
係如果玩力既話蛇丸一個打哂

膜膜呱吉呢D書生型

Fred睇佢YT籃球聖誕大戰果時稱霸籃底
本身都好大隻
今年兩隊實力算有拉返平均
同埋起碼有啲係有做開運動

達哥真心勁 一百米12秒頭

睇落覺得eric真係一個幾好嘅老闆

我覺得男性上年平均D,女性就唔知
上年起碼都尼克+蔡哥,差唔多係坤達+湯瑪

又係邰哥加蛇丸點搞呀
btw有冇女youtuber出名運動好？唔淨係話運動會果d

今年多咗KID 起碼跑得快過過蔡哥同博恩先

PEETA同蓋伊果D?
莫講話女性,其實男性都唔多,唔計健身型果D

呀部舉中指比邊個

品瑄 工作人員

因為品瑄係隔離車舉中指，好似係向住kid
阿部有樣學樣

邰哥真係成個巴士司機咁款

好佩服佢學咁耐為左拍一段片

點睇都係黑隊勁d 阿公再加蛇丸

呢集真係唔易 考完試先可以開始正式拍一日 佢都考到流晒汗 好努力

上年阿公一開波就收皮唔知佢會有料到

木曜做完之後玩很大又搞，依家果個應該宣傳台灣全國運動會先有，見到有口碑會搞第二季

呢集迴響唔錯

今集一日系列好睇，為左一集節目前大半年去考個牌，最後真係可以揸住部巴士係台北鬧市行，邰哥同依個節目節目精神真係好令人佩服

呢排都追緊全明星，有熱血位又有感動位
不過啲傳媒都話呢個節目cp值好低
啲藝人都係拎自己錢同時間去額外練習

好多人都有留言話想坤達上去做一集外援
坤達如果有練，跳遠同100米一定仲勁

同木曜性質唔同，好難比較
木曜就係好難得可以集齊一班youtuber聚埋做一日運動會

坤達拍埋全明星度應該會變2流水平
單計百米跑同跳遠啲體育科出身嘅全部都勁過晒坤達

唔知今年運動會有冇射箭
上年睇完好鐘意

你係咪搞錯咗啲嘢？點會係2流水平

講緊第一集未訓練個陣全明星係下面呢個成績

跳遠佢地未練之前最勁都係得4米6幾，係練完之後大家都有進步先有5米以上（唔計怪物新人張庭瑚）

但坤達個陣係12 秒 72 ，跳遠4 米 8

點樣2流

放心 坤達寫包單唔會上 想比木曜粉屌死咩 打對台 本身百祥阿公都屌緊抄佢地

佢應該覺得憲哥更難搞

膜膜應該係主持人黎

呢集邰哥我真係好respect

2020年佢地無得出國
但去咗考唔少野
kid就船長、坤達同邰哥就潛水、邰哥仲考埋巴士司機
全部都唔係一日就搞得掂
長遠黎講都係一件好事
之後可以發展多啲唔同系列

Eric都好勁
身為老板又出錢又出力

代入角色姐
通頂温書嘅女學生

千千應該唔錯？始終手長腳長 又冇對波阻住晒
加上佢話自己平時做好多運動先cover 到食咁多嘢

而家有d一日係有無挑feel

上次都睇好千千點知走出黎都唔係特別勁
睇身型泱泱千千應該跑得唔慢運動應該幾強
點知兩個都唔算特別勁

金針菇啦

公司肯幫你續咪得
男人入左台籍36歲前都要當兵，大部分外國人都會過左歲數先拎台藉

好有節目效果
期待佢自己youtube出嘅片

呢集拍咗大半年先出個幾鐘
應該冇乜可能會回到本

個日睇ytber籃球賽 fred屌打內線

佢話自己停左係小三無再講
加上對廣東話零興趣

跟本成程車都係望住對腳

反骨嗰個Aries? 好似有做開運動

長遠睇既 環島遊可能用得著呢 拍一次太曬啦

諗起佢做真假學園個陣

KID執到啦

今日fb 出左好多條工商

Eric上年考船又考大巴牌

蕾拉好靚

佢終於FOLLOW左蔡哥?

係呀

遲咗好耐

唔係上年尾牙已經逼佢follow咩

做幕後浪費晒，百祥考慮下叫佢做幕前，搵埋佢個fd一齊搞個新單元

應該鐘意做幕後多啲 佢性格好似幾怕羞

試過 應該適合間中出鏡多

泱泱都算跑得唔慢既
同胡椒一樣

幕後黎講除左蕾拉 1c UJ都正

仲有幾個都靚女
睇上星期倒數 估唱歌有d都未見過

今日好多工商片

係咪仲有個剪片叫Demi

三國志個廣告實在太香啦

我鍾意胖達

以剪接方式黎講

我覺得木曜運動會同電視果個性質係差唔多既
但係兩者既核心唔同
電視版本好明顯真係競技為主 輸左可以喊晒口 同埋以電視台投入既資源 搵到既嘉賓名氣同數量 如果都做唔到口啤就真係失敗啦
木曜既都係以輕鬆為主 友誼第一 比賽第二咁

木曜好極端,你話要玩競技,有坤達係到係可以
你話要玩效果,有邰哥係到都可以
但邰哥年紀大玩唔到競技
所以會比較偏向效果,同埋YOUTUBER好多人都未必玩到競技果個級數,唔計運動類同健身類,比較多體能都唔算標青,又未必擺到咁多時間操

同埋運動會係唔係抄襲方面
我諗電視台最抵屌既係
明星運動會係韓國都唔係呢一兩年既事
但偏偏電視台拍運動會個時機係等木曜係台灣試左水溫 發現原來有睇頭先去做

1C係金門先畀Kid笑完肥

UJ最靚
Demi同佳君應該正常樣
(都係參考翻北海道之旅)

1C=丁字褲

講起北海道仲有比列
之前走左 但我記得番左黎

有follow 1c IG
1c樣黎講算台妹中上

比列好得意
比達哥公主抱

自己喺ig接埋業配都怕醜
佢唔鍾意百祥攞佢嚟做過鏡姐

一日巴士個勢頭應該兩日就過百萬

阿部原來唔知道6tan大過烏屎

有個幕後剪輯都正 叫Xin

關關ig story 有影成班youtuber同阿部一齊唱k跳舞

似係泱泱帶佢去識新朋友
成間k房好香

泱泱真係
識多啲朋友咪好囉

試鬼試馬咩
除左全明星, 玩很大同極智對決年尾都有搞運動會特輯
全部都係冠名全運會
根本係配合政府宣傳

原來阿民嗰ig story 仲多片

跳返akb嘅歌太屈機

大佬你唔冠名 邊有咁多資源自己去搞呀
同埋木曜拍好多一日系列都係配合政府宣傳啦
唔係會比件制服你着住拍野啦喎

咪即係人地初衷根本唔係抄木曜
木曜運動會夠接住喺上屆全運會完左之後搞
唔通又屌佢抄全運會咩
百祥今次係柒左, 已經喺PTT俾人笑過一輪
而家又自己提返

隔成年冇跳都仲記得啲舞步好鬼勁

佢哋好勁㗎，有啲卒業好幾年嘅member有啲YouTube 片係叫佢哋跳返佢哋都仲識跳，啲訓練真係有料到

台灣發燒一了
深度會員新個段片好睇

麻希應援好勁

百二萬都來緊
sub數升咗一萬

我當初係連登見有人講木曜4超玩好睇呢個名就入咗腦
不過我係近排先開始睇
老麥同憲兵個集笑到有腹肌

我發現唔少隱性fans

聽講運動會3個鐘？
咁一集播哂定分2星期

木曜 我們一起出發
放下壓力一起玩吧

訂閱咗未

直播前直播就話唔知下禮排直播點安排
3個鐘但又要一集過
其實佢地有提大企劃唔多人鍾意分上下集

快d睇理髮師，好好笑

唔知下個星期KID黎唔黎到

應該分兩集
第一集好似係訓練。同揀自己想Join咩
第二集就黎料
希望邰哥唔會拉親

訓練上個星期播左練跳高

見到kid成隻手指包住左

幫全家訂閲哂

真，分上下好吊癮

一次過播曬要幾點開波

14:20開始講
一集完 3個鐘 直播要幾點開始

話說一日公車 上埋香港發燒
會唔會係吸埋香港巴士佬

百祥講過儘量會一集播曬 分上下 下集收視會差左

播三粒鐘咁可能要提早一個鐘開始麥卡貝直播

我見有留言係自稱香港巴士佬

可能冇直播前直播

中間一定要整個Breaktime，唔係嘅話3個鐘坐定定無得郁驚瀨尿

三國志廣告

一係主持收工先 個live繼續播片

其實上2個星期都已經睇到就瀨

我諗運動會會留係到睇埋 最多咪8點開 11點半收工達哥又要吊頸

希望kid菇會一齊直播啦

1.88M了
司機呢集有料到

司機個集好正

呢集阿中第一次落車叫停佢即刻衝過去攬攬個下
唔知點解有莫明感動

阿中好慘，呢排生b但又冇生意做，好想再睇佢再帶多次木曜去旅行

三日 2百萬view
真係估唔到迴響咁大
唔知可唔可以食住個勢(下星期運動會，過年演唱會)上二百萬

阿公ig有人問佢幾時嚟香港挑戰雙層巴

應該會揸到屌晒老母，話時話邰哥講屌你老母個音調好好笑

得翻大半個月 要上200萬都幾難

下星期運動會決左最後命運
不過我覺得過唔到

188

講真要sub既都sub曬
最多吸多兩萬上到190

個下好感動
一日唔係去完做完就算, 真係有種連繫左人同人之間既關係

香港都上咗熱門#18

上周四直播完後播既跳高訓練upload 左啦

仲要一上車就認到 真係friend 咁
雖然唔知鏡頭後有冇re 行程
不過邰哥個次直播認人咁勁 應該都一眼認到阿中

拍北海道個陣對左咁多日 好難認唔到
幾時可以再丐多次佢拍外景

同阿中同木曜夾得好好
啲梗既走向都似

月曜出左練習片

話時話我仲未睇北海道下半集
想請問老鳩蒲頭時間多唔多?

接近半集都有佢

Strong post LM
追左木曜半年度 岩岩做左3個月丐幫

我唔想睇老鳩，skip咗北海道part 2冇睇

達哥好型

其實我覺得張封面圖好頂引
後生好似坤達咁,中年慢慢發福變蔡哥,最後變到呀公咁

點睇都唔似就40歲人 運動細胞仲咁好

溫姿勢好好 但太矮跳唔到

我幫你飛因為片尾幾有意義 感動
呢集係46分50秒老鳩先出現 前面都幾正

讓我們繼續看下去

連登有愛

為佢而設既運動會
佢好似真係好想要PS5
最後一人一部 世界級老闆

多謝
今晚即刻追翻

其實睇到溫妮瘋狂問老高問題，老高唔知點答個part，同埋啲剪接扮老高個個剪法都幾好笑

利申：唔中意老高，所以有老高個part都係飛住來睇

應該就快有得睇

見line TV有 但要轉VPN

vpn 去台灣應該睇得到

[佳嬿女神生日快樂!!!!!] 台劇 想見你 映後討論(110) 及 柯佳嬿窩

#886 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢到有

NORDVPN可以

KID可以揸聯結車咁佢至少有大貨車或者大客車車牌

有無睇老高同佢地玩包剪揼條短片 笑到痴線

中間尷尬到我飛左幾part

第二屆坤達運動會
邰哥好似帶班細路去體育館玩

BTW一日巴士佬2.3M view

好期待快啲睇到運動會
發燒13
希望訂閱快啲升

溫妮係音樂直播又爆料 話蔡哥真係明戀泱泱 笑死 蔡哥躺著都中槍

邊度睇？

要down個apps 叫wave
Search 躺在沙發唱

溫妮係咪首首歌名都食字

大概第幾分鐘?

本身好鐘意溫妮
但自從依集佢話好鐘意老高
個感覺差左勁多 (雖然都鐘意)
平時蠢唔緊要 唔太接受到咁弱智聽老高

但木曜班底好多人都鍾意佢
有次直播問答比賽之類 問最喜愛youtuber
成堆幕後都係填佢

我覺得睇老高其實冇問題 當聽下故仔
問題在於觀眾自己識唔識諗姐
起碼溫妮唔會開口埋口都老高乜老高物 信到十足十
就算唔睇老高都有大把類似嘅頻道
係咪成條街都係弱智會去信

其實generally台灣人都鐘意睇老鳩
我見twitch D直播主都成日睇

老高講故事能力係好多主持人所仰慕，唔單純係因為佢講嘅內容嘅

大家都係照稿讀 但老高就係講得咁生動咁吸引
平均view數仲要最少3M以上
製作成本又極低 幾多youtuber幾咁望塵莫及

再睇返木曜 投放左幾多資源
先係得1-2M收視
好難唔當佢神咁拜

琴日睇到呢條片都有分析老鳩做咩會吸引咁多人睇

同埋當時睇直播百祥話阿公＆阿中學長真心friend，完咗拍攝工作會2個人出去行街搵宵夜

me too，唔鍾意佢，飛住睇
見到阿公喺佢講嘢時都係魂遊
但動物園d動物又好得意，後製又好笑，唔捨得唔睇

唔明點解溫妮坤達咁崇拜佢
講到佢識好多野咁
特登去睇佢d片 view數係高
但其實咪又係網上既資料

實際上坤達係咪老過蔡哥

坤達38
蔡哥先31

老高如果無左佢老婆扮蠢 得閒問下佢弱智問題 一定悶好多

訂閱已經過左台灣第一
純中文channel係咪佢最多sub?
李子柒果d食埋外國觀眾

簡單啲講老高其實就係將Reddit 4Chan 5ch 同官方資料集曬一齊再分析返出黎，好啱台灣人口味
我地香港人因為英文基礎好過台灣，亦都唔抗拒去睇外國forum 所以先覺得老高其實好一般

KID姑都後生過佢

見大家討論老高 我襟左入去睇一段 唔夠兩分鐘 熄左

所以坤達真係fit到爆

用d北佬口音係到讀網上資料，完全冇興趣睇

都係 負責搞笑 雙人有互動點都好過單人

我覺得老高同雲海係差唔多，只係一個用普通話一個廣東話

其實兩個都係9upper炸麻

年代唔同，同埋以前互聯網又冇咁發達，邊有依家咁方便

189萬

好似升快左好多

周圍share叫fd sub想睇演唱會啊

希望運動員沖多波 上到二百萬

一星期兩萬

運動會就到
係時侯重溫下4米8

運動會真心好睇!!!!
今次呢個都好期待, 又有跳高又有推鉛球
感覺今次既項目比上次friendly好多, 人人都可以參與

係唔係有剪過 好似有D位冇左

19年開場跑完100米傷幾件又幾個見暈
真係玩啲hea啲項目好過

或者好似全明星玩下啲新興運動
好似合球健球嗰啲未見過嘅都覺得佢地打得激
但排球喱啲傳統球類就睇得出好門外漢

其實台灣個文化係偏向擦鞋，見到人地地位高/合作緊都係係咁吹捧，睇得多台綜都有呢個情況

同其實有時佢老婆堆問題，係真係睇睇下會諗...
我唔知佢地對內容係咪有咁編排過，但聽佢地個節奏係舒服同流暢

我睇北海道條片
溫妮雖然無開口埋口都老高
但感覺佢真係當老高係全知全能咁
見到乜都問老高
搞到老高都好尷尬 突然問佢東問佢西 無做資料搜集答唔出 但又要夾梗講兩句咁

冇計,都唔係淨係溫妮
好多台灣人都好崇拜老高
老實講我要聽支那人我不如聽李永樂好過

巴打好推全明星運動會wor 每一次見你留言都係講緊
其實又冇話邊個好D，應該邊個學邊個，性質雖近木曜基本上就比左個平台一班youtuber可以有機會聚埋一齊一日運動會，而唔係好似全明星咁一季咁有班費去做，亦都唔係運動班(觀眾會想睇佢地push藝人同運動員之間既boundary，同埋競賽強度都唔同)。大家都好睇

話說今年運動會一隊由10人變左12人 姐係total 24人
好睇胖達功力，好難剪到每個參加者都有一定鏡頭/highlight

冬瓜溫擦鞋累死老鳩

100米……用中學陸運會計都已經係人人都識＆完成到嘅項目……

剪接神獸胖達壓力超大

短跑已經係最friendly嘅運動
而且再縮短到60米就唔會好睇
全明星係一季咁玩又會有晒訓練梗係可以試下啲小眾運動
你叫班新丁去玩咪姐係玩鳩佢哋
規則技巧都要時間去訓練㗎

唔係推全明星
只係既然啲人體能唔掂
不如玩啲新興球類
大家一齊上場唔會chur爆，又大家都唔擅長就唔會好似上年咁戰況一面倒

偏偏就係跑完100米之後幾個又拉傷又見暈
我心諗有冇潺成咁

試下企係佢個立場度諗下 咁多素材 咁多期望 仲要盡量剪到岩岩好 唔太長唔太短
真係會爆炸

你調返轉頭諗下 又或者睇下comments 大家想睇既係咪真係好激烈既比賽？如果係唔岩大家睇既 方式唔岩既 就唔會一段咁長既片都有6百萬views
戰況同結果根本唔重要，最重要係提倡運動，回憶，同埋佢地見到自己鐘意既youtuber 參與其中
我地又唔係專業做節目既，呢d建議會唔會好d，佢地又會唔會冇諗過考慮過，大家都唔知，交比佢地決定啦

點解唔可以分兩集播

果日直播話今年多一倍素材，但剪時間少勁多

有時為左節目長度 佢夾硬縮短 有時都幾難做 可憐既胖達 兩個月剪3個鐘既片長 真係好勁

無計
個個都當胖達係剪接神人
係我都會大壓力

有禁個幾集黎睇
其實佢講嘅野 十年前高登已經9up緊
莫過話歐美係互聯網初期已經有

求其網上搵下堆偽科學都有咁多人sub其實都幾癲

不過唔多講老高
期待下集運動會

除左想喺全明星總決賽之前出片就諗唔到咩原因要趕起貨
其實百祥以前做電視台係咪做得唔開心
之前屌三立抄運動會嗰陣已經feel到佢對電視台好反感，野野都起晒槓
邰哥又提過百祥以前同佢一齊做全民最大黨
睇嚟佢地嚟做木曜係有革命情感

1:39:15 , 百祥講台灣兩個字都消左音 , 唔知咩原因 , 我記得直播同youtube首播冇消音

趕新年前200萬訂閱掛
其實得返4個星期就新年
而且今年年三十晚係星期四，都未必會播啲乜，即係得返3集

唔知演唱會係年三十播定係再早一個星期呢

應該年三十
有講過唔擺運動會落新年播就係因為已經有演唱會

第二季應該無乜藝人敢接
個個藝人都話當初無估到要chur到咁勁日日練習

搵啲3/4線嘅實肯，平時無咩通告，上去大把畫面

老司機就嚟300萬
真係估唔到

連跑100米都出事 咁姐係用對腳做的運動都可以唔洗做 射下箭，打下電競得喇

個題材係吸引人睇啦，識用電話嘅老一輩都會有心機睇

真，啲運動太弱雞唔好睇
以前睇akb運動會跑得50米，覺得好on9，仲有阿部果個世界紀錄單桿，其實都好on9(我指個項目）

台灣都有唔少媒體有報導，都吸引到其他人睇

都係啲貼地嘅主題會多人睇

認真去考牌/學習一樣野再拍一日系列，可能依個都係一個新方向

整個eric陪考系列

我覺得短跑講爆發力反而易出事
啲人冇運動開唔知自己極限喺邊
一唔小心爆過頭跟著就會受傷

反而長少少啲人會就住
可能唔會咁博

Eric 仲可以陪考咩野
機司？

第二季有二百幾人報左名 要海選...
點會無人敢接
張庭瑚醉駕收左皮成年..
靠呢個節目翻身
大把半紅不黑既人等住上位

有冇清大概知聽日運動會直播大概幾點

我諗佢意思係d 大粒既可能難d請，唔係個個都咁有決心操同拼，仲要有機受傷，反而d 二三四線本身又有做開運動/健身既會想搏下曝光率，
宜家餵大左觀眾個胃，你睇下youtube樓下既comment就知 (可以同木曜運動會comment 比下)
其實佢地當務之急應該係唔好襯人氣仲高即刻連住播第二季，呢類節目連播觀眾好易厭，好好plan 下人選同項目以及幾耐播一季因檔期都唔係易就，暫時點維繫收視群先係重點。

我咁講因為啱啱睇完漢典個vlog
暗啞底個個都話好忙

第二季唔知有無漢典呢啲B茄
莫講話胡宇威呢啲A茄

睇胖達ig 話 片長2個鐘40分
我諗8點開 再ot掛

我覺得開大左個頭

漢典先係兩隊入面最忙嗰個
最近仲搞埋youtube channel

岩岩木曜fb 宣佈左:

來了！來了！期待已久的...
YARTIST全明星運動大會 登場!!!
新陣容新項目~等不及啦
*明天麥卡貝直播提早到 20:00 開始 不要遲到囉
-
║1/14(四) 晚上2000👉 [麥卡貝]
║1/14(四) 晚上2330👉 [YT] 胖達💪

今次運動會竟然有50自游泳!!!!!!!!!
期待期待!!

原來有一齊做過最大黨 個期既邰哥應該幾惡頂
記得唔知邊百祥講過自己都係由便當做起

感謝清

來了來了

好想射波跟直播

聽日放工9衝返屋企

想問下個多視角係邊到dl到

有預告片啦

又有幾多人要入廠

嘩 有游水

好期待聽日等睇直播

估唔到

有幕牛排同蛇丸攬
真係覺得係D仔之間冇野
到後面仲有拔河,都算係為蛇丸而設

今年由朝玩到晚
難怪百祥要送一人一部ps4
真係辛苦死
尤其唔係個個utuber都有運動底

達哥唔建議練得咁盡 隻腳痴晒嘢

睇黎今屆mvp都係佢

條片究竟又幾長

之前張大合照好似爆左雷

直播睇唔到，youtube 等重溫算

蛇丸同牛排應該冇嘢
同胡椒就唔知

達哥前面有隻盃

聯結車、吊雞、輕航機、廚師、烘焙食品檢定……
台灣好多嘢都可以考

勁正
蛇丸牛排有計傾呀～
好想知達哥跳到幾高呀～

有蛇丸有拔河，正！

運動膠布姐

3個幾呀嘛 之前講

有咩可能唔係佢 成堆utuber
除左力量會輸蛇丸同fred
我諗其他佢都會贏

一日公車司機 咁快破三百萬

泱泱胡椒又對決

泱又袋屏東一棟樓

睇蛇丸vs Fred
但我都係買蛇丸贏

2h40m~

我見差唔多快

工業繩索，之後一日抹窗

胡椒成日想溝泱泱咁

前幾睇返狠愛演最後個條片，蛇丸一入嚟，牛排個表情真係呃唔到人㗎

btj 胡椒同條女係咪散咗，見條女ig private咗，又見佢地冇互fol

冇散
龍最新幅相仲係攬住椒影

係！
夜遊個part好好睇
展榮展瑞同4個好有chemistry

單身嘅都係

蔡哥 殘編

胡椒唔係有女咩

係咪痴來防止自己扯親炸
好似睇奧運田徑項目個時都見到唔少運動員痴呢啲膠布

貼地 討論度夠高
不過都剪得好好 新人黎講講真身為剪輯要好清楚咁話比觀眾聽 公車既知識 佢自己一定要熟埋

蔡哥溝泱泱明顯煙幕啦

保護貼嚟 唔係傷先貼
防止受傷同埋拉緊啲肌肉

感覺上達哥如果唔做偶像應該去咗做運動員

前段學車好悶
係後面真係出車同阿公狂屌佢地唔好嘈再加馬利亞學生LOOK先正

前面學野
後面玩嘢

Peanut 知觀眾想要咩

如果播完運動會一星期內去到195，應該都趕到新年前200

其實都幾想睇佢同全明星運動會啲人比賽
見佢地第一次比賽跳遠最遠嗰個毛弟都係跳4米6幾
不過張庭湖第一次跳好似有5米
坤達 train 下應該跳得仲遠

睇下其他youtuber d fans幫唔幫到手

全明星其實每個人都有唔同專長
但達哥係樣樣都好勁

仲要諗下達哥年紀

IG出左預告 今屈競技味道高左 好想快d睇

野人7號同五月天合照

真咩 我反而覺得佢係真·中意泱泱

睇完公車 好正 邰哥真係好撚勁
木曜成TEAM好FD 阿部仲要舉中指

問妮妮都肯覆
唔通真係和好

我覺得拔河係對蛇丸既補償
俾蛇丸果隊穩嬴1場
但其他果D就睇其他隊友補唔補得返

蔡溫啦

溫溫好似中意靚仔

今年有推鉛球 蛇丸都有優勢

好夾唔夾夾胎屎

屌 又柒碌胎屎

肥同好力係兩回事

垃圾胎屎係度痴人氣

屌
refresh左一陣youtube想睇直播

岩先發現今日星期三

cls 跑4x400
想跑死佢地

四百係攰啲 但無百米咁易出意外
邰哥🐛🈴

佢ex係李玉壐喎……蔡哥差距太大啦嘛

今日如果有人yt 二刷 (11點半首播) ，跟完都兩點幾 cls

利申: 會二刷

留返happy friday 先睇

same
求大家唔好劇透住

巴士就來過埋憲兵

要唔入呢個Po
唔睇佢哋ig先得

係咪未有消息今晚直播幾點

八點

有無直播前直播

琴日已經事先張揚

我今夜都要開工
應該聽朝收工返屋企訓覺
訓醒睇埋直播存檔同運動會又夠鐘返工

岩岩睇左集直播存檔
工作人員cosplay火影 笑到仆街

蕾拉我愛羅 笑到仆街

果樣勁無耐

個集恥度大開

請問有冇link?

太攰 第二日先二刷

聽日開早

8點開波

冇KID

拍緊餐車掛

期待咗好耐

仲未開始 緊張

你有壓力 我都有壓力架嗎

巴士阿叔

你有壓力我都有壓力架嘛

咁都識

邰哥啲廣東話好勁

屌我睇唔到，窒到仆晒街

達哥好串

好偉大

Kid錄完玩很大係花蓮趕回來

今晚爆唔爆到po

終於有得睇邰哥玩 好緊張

阿公第一屈參加

百祥睇過話好好睇

睇15分鐘變到睇晒

好想食

胖達剪真係質素保證

邰哥餵泱泱

咁撚大隻嘅

又抽三立炒橋

運動會幾點開始播？
直播無字幕成日聽漏

等緊kid

Kid騎緊野豬係花蓮返黎 等埋佢就播

Kid菇到了

kid都黎

Kid菇一嚟 泱泱就叫kid坐入去

邰邰劇透

嚟料！

開始

咁都抽到瘦肉精

高官都去

空拍

期待狠愛演合體

又抽拆夥

狠愛演又被抽水

kid又遲到
哭啊

我冇留意 以為都係9點開始

頭先仲睇緊youtube有冇直播

kid

Kid出場笑撚死

kid 壓軸出場

YOUTUBE重溫直播係咪冇視角1

好熱

當然無
所以好多人都係同時開兩邊

阿公未開始已經出哂汗

蛇丸

追唔切LIVE有D 視角1冇睇

牛排笑柒佢

Fred

啱啱碌到呢個post
發覺呢幾年無追木曜追得咁貼
而家開始要睇返晒無睇個啲

黑隊已贏

LAG到自動轉360P

cls 呢隊點輸

又係做手腳分組

Cls 點解抽籤都抽到咁勁

最撚勁個d去哂黑隊

蔡哥達哥fred博恩

分分鐘拔河有蛇丸都搞唔掂

白隊鬥條毛咩

睇分隊已經知邊隊贏

應該係見到黑隊第一個已經知

笑死 黑隊贏硬啦

笑撚死我

點輸 呢隊

阿部第一次畀人嫌棄

跑咁慢

痴撚線黑隊啲人

白隊有咩人

劉芒許緊願

劉芒IG有幾張相幾似許維恩

個個抽嗰陣kid同邰哥都衝出嚟

蔡哥泱泱一隊

bully邰哥

淨係分隊都值多1萬SUBSCRIBE

有kid真係好有效果

分隊已經好好笑

2萬7人睇緊live

有kid 普通分隊都好睇

戰鬥力差好遠

呱吉+邰哥

kid唔換真係估佢唔到

邊個比人換都會唔開心
Kid是好好的

上年都好睇
但今年有kid 真係好睇好多

胡椒又溝泱泱

泱泱又要贏樓

我的泱泱

蛇丸就死

連KID分組件黃衫都濕哂就知有幾曬

泱泱

泱泱仆街

屌以為泱泱會贏胡椒

泱泱仆街都快過蛇丸

差啲架啦 應該後面唔夠氣

Kid 野人Mode

Btw 泱

邰哥唔敢跑

瑪利亞練完跑都係咁慢

kid原來都幾快

又抽筋

又抽筋
好彩今年冇仆親

又要等下年覆焯

陳子見

驚上一屆咁第一個項目就擔架離場

Kid哥勁撚到

睇玩很大都唔覺

想睇kid對坤達

達哥着埋釘鞋

想睇達哥有幾快

痴撚線達哥

係咪裝左摩打

做咁多熱身都咁快抽筋仲諗住邰哥游水唔會受傷啦掛，點知

坤達

以為千千會好快添

長腿

千千靚咗

窒到放棄 聽日先睇

直覺覺得Kid 會係游水贏過達哥

千千意外地運動冇好勁

博恩都幾快

12秒33

睇到好緊張出手汗

溫妮好似女子組第一

佢拍完半馬之後都keep住有跑

金針 安啾 阿圓 痴痴

黑隊四美都好搞笑

達哥紋身

黑白兩隊 我最唔熟應該係劉芒

原來都成370k subs

之前聽都冇聽過

幾靚即刻follow左ig

達哥對坤達
牛排對蛇丸

坤達真係十項全能

我都有睇

真·勢均力敵

Kid達刺激到

Kid 果然係水系男子
不過兩個後面開始拉車

差少少

但輸Kid少少都好勁

How

how哥真係估唔到

睇狠愛演佢地跑完步坐低D交流更加覺得佢地冇野,係比以前尷左少少

冇諗過胡椒 how how會贏！！

50m游 冇練開其實好辛苦

New 運動會record

15000個人睇緊算唔算多？

我都覺得好尷

呱

呱呱呱

廚神Fred冇想像中咁勁

岩岩泱泱幫蔡哥加油果陣，啊圓面有難色

壓軸蛇丸要嚟了

想知線上同觀看有咩分別？

阿部學壞了

木星

阿圓是咪暗戀蔡蔡

3萬3了
印象中一日北海道都有3萬幾

1對1邰呱蛇其實已經穩輸3場咁濟

應該係睇過走左都計觀看

蛇丸識大蛙手

哇！！！！！

牛排有讓
好好啊

但蛇丸都好撚勁！

痴撚線蛇丸贏咗

蛇丸！！！！！

蛇丸寶貝我的天

cls大爆冷

蛇丸應該真係識游，睇得出姿勢算係正確

雖然牛排明顯有放啲水
但係蛇丸真係幾撚癲

狠愛演之前講佢為咗溝女日日去游水減肥

節目效果

牛排有讓 成程都望住佢

好驚蛇丸咁樣突然做劇烈運動會心臟有事

之前睇交換禮物都似

一日拍哂好chur

屏東孖寶齊齊貧血

訓低左

胡椒同牛排

蛇丸望過去個眼神

佢個樣都唔掂

屌 搞到我肚餓

去廁所時間

阿圓係咁想炒cp
我係蔡泱派

野人衫都幾靚，好想買Kid件Hoodie

邰哥想今年年尾型返一次
有咩運動可以俾佢型

揸巴士大賽

下個項目 鉛球

安啾好乖乖

係 Design幾靚

金針菇幾靚女

牛排準備攬蛇丸了

好多都售罄，Kid今日件Hoodie 直頭揾唔到

阿部推鉛球好似掉精靈球

想買木曜頂棒球帽 但只係見shopee有 想問有無咩渠道可以買到

咁樣dump出黎，隻手好易傷

達哥個shot好撚型

達哥你玩哂啦...

又new record for 坤達

Mvp冇懸念啦

真係好靚仔

唔駛計都知啦

又係達哥主場

第二竟然係牛排

我排竟然喺鉛球贏蛇丸

佢嗌出聲我仲笑鳩佢 原來11.幾

好撚型呀

妻夫木聰

上年已經露晒底
咁都有期待

唔知會唔會播埋天能 3個廣告

有機會未上架

笑撚死

重點來了！！！

痴痴成日自嘲無波

蛇丸已經贏左

出埋吊臂來拍

冇諗過阿公都過110

阿公個姿勢

好疾...

好癲
過埋120

其實佢個隻係最易跳

虎躍式

用航拍唔小心畀人罰錢就貴過吊臂

邰哥我偶像

佢努力過了

真respect

睇到眼濕濕

第一次失敗，第二次驚左

阿公真係好努力

Respect

開返旅行一定要去食野人火鍋

達哥真係好型

痴撚線達哥
柯佳嬿好撚幸福有個咁全能老公

我到呢一刻都唔相信達哥已經38

睇到眼濕

佢地兩個都好正

最後項目 4*4

宜家播

天能工商 kid一開始出場真係型能到

仲有拔河

尼克其實過杆嗰下個姿勢做得靚過達哥
衰個助跑
如果坤達改到過杆嗰下 160真係得

等緊小佳嬿/小坤達嘅出現

尼克個姿勢好靚

點解槍要打格仔。。。。。

佢地真係好幸福

YOUTUBE黃標

野人火鍋好似好正

Cls 以為咸濕野先會黃

Miss咗
Benz都黃標?

如果可以放多啲閃就好

仲有政治唔正確都係會黃標

張庭瑚同坤達 邊個勁d

個廣告入面有拎槍
枝槍就打左格

吓 阿部放尾2

本身諗集上年4月去台灣玩既時候食架屌

競步咩

達哥

達哥就住溫妮跑

黑隊勁快！！
快左半個圈
蛇丸respect!!!!!!
瑪利亞好似跑快左
最後兄妹情

溫溫已經好快

其實一日比咁多會好易傷哂

大熊自己出錢

覺得今次拔河未必蛇丸贏硬啦

black team 1-0

Fred超大力又做開gym

蛇丸游完水冇力喇

其實開頭都頂到
係尼克跌低左先頂唔到

蔡哥其實幾勁

好中意佢

白隊差少少贏到

差D

白隊輸到甩褲

千千喊

白隊熱血到有d眼濕

無計啦輸人腳

比到太夜蛇丸開始冇電

好撚感動CLS

好熱血
全部人都好落力好enjoy!！
木曜衝上200萬！！！

野人火鍋吃到爆！

有千千

好好睇好感動好熱血

喊撚到仆街

白隊真係差啲
爆多小小拉埋就贏到

Hook都喊

溫妮拉到中間都已經喊緊

仲有蛇丸

月耀剪埋白隊食野人plz

個種團魂好想繼續睇

視角一啱啱kid 好似都眼濕濕

千千mvp有d意外

如果泱冇跌親應該都可以爭下

我一開始估溫泱是但一個

100支豆漿
諗起花之戀

其實泱跳高同跑都好好

頂係iPad睇

冇睇到直播廠個邊

我以為泱

感性菇

Kid 其實好鬼感性架

好感動

千千要食窮野人

我電腦主畫面 ipad視角一

我覺得唔要游水要返射箭會好啲

準備聽日二刷

游水太chur

好得意
恭喜金金

唔係牛排放水比蛇丸應該全部黑隊贏晒

射箭可以比白隊女仔追

我覺得又唔太算放水既
最後牛排都有小小貧血

牛排去到後面有調轉頭望蛇丸

達哥分得好好
自己攞揀淨嘅好隊長

瑪利亞點解唔揀嘅？

最疊水係佢，都正常嘅

一開始已經想要空氣清新機

達哥係運動會已經有4個項目大會record
百米 跳高跳遠鉛球

我諗係日本人性格加上可能覺得自己表現唔好

佢揀空氣清新機猜拳猜輸咗

佢有同泱包剪揼輸咗

辛苦胖達啦，非常好睇

可能太靜態

但游水都唔錯 女仔可以休息下

劉芒同千千喊死我咩

安啾同hook太靜

D老麥放左3個鐘

我柒咗

如果再搞大D可能分3隊會好D

youtube 首播開波

Eric：

好好睇 感動

仲未食哂咩

三傻隊長

阿公下次應該比門球

新POST 先LM

用實力分隊 我覺得會好d 但好睇過上年

好熱血好多位都好緊張
利申中學運動會淨係會坐到完場

不過年年都一抽籤就決定咗結果有啲遺憾
除咗游水其他都大路結果

就好似坤達同KID咁

游水其實都算讓左

今年啲嘉賓正好多

淨係群人都已經笑死我

最起碼搵個體育同坤達有得比嘅同坤達對抗下

健人蓋伊得唔得

訂閱190萬

搵個同坤達差唔多實力既做另一隊既隊長
再由隊長抽籤/揀人會唔會好啲

揀人好尷尬抽籤好啲

我都覺

其實阿公放係坤達隊 坤達都可能會輸

阿公45秒太傷啦 其他都還好

YT 4萬人睇 好癲

comment,member同donate都係飛住黎

如果無整親
邰哥應該20秒內

搞笑時間再開始

希望靠運動會再衝一波訂閱

go new post